名校Secrets 係咪傻撚左？

屌你你母不如改名做名校Silly
依個先知飛到咁高？ 好心用下腦先啦
又證明admin 都係無腦

好撚戇鳩 phy定calculus

1) dh/dt = 0

Phy

粗體字好難睇

名校有5個打手負皮了

點解“名校”會用中文題目既

而且仲有合理 明明就見識少 影衰我地啲真名校

傳統中文名校中學？

投稿唔等於係Admin寫 你不如用下個腦先啦

得啲阿豬阿狗中學會出post...
仲要唔係EMI

佢係咪未玩過GTA？

人哋小黑飛車飛過黃河過長城都得啊！
小學雞睇兩本書就以為看透世事，屋企有個地球儀就以為大地在我腳下

平時D特技車手都係咁飛嫁啦,咩唔可能發生 笑撚死

所以咪話低質囉，啊豬啊狗都出得文，filter都唔使

agger

培正

屌你放野出黎唔洗負責任？ 你翻鄉下啦 香港唔岩你生存

好似F4程度咋喎
洗唔洗M2 phy呀

負皮係覺得垃圾page on9嘛

原來錯字添

唔好酸啦，人地圍爐你又要走埋去

所以個page咪垃撚圾

嚇撚到我以為名校打手咁多

冇讀過m1m2 係咪用配方法？
入咗U之後唔記得點做

配方計到

12m
1.25s???

數學同physic本身就係用理性角度研究唔理性既野

中學phy係有微積分既應用, 好似電學果個topic咁

不過呢條似一般數學多d, 只不過多左個case代入, 有咩好嘈?

應該係嘈緊投稿𠴱個，錯咗重點

Completing square 咪做到囉
F.4 嘢嚟

係米冇玩過玩具車

咁樣算唔算

根本條中學雞on99唔知有特技飛車呢樣野

點解要特登開post笑個匿名既中學生
小題大造

真
垃圾page睇得多都傷眼

認真mode：分明係on9 core數所以應該expect 人completing the square

12m
1.5s

max t=-b/2a
max h= (4ac-b^2)/4a

dh/dt = 0 = 8t-12

當年小黑哥飛黃河壺口瀑布都唔知

的士都識飛

獻醜 預咗會大量負皮
果然calculus係overkill